轉工有啲乜技巧，好想轉工

同一間公司做咗兩年多啲了，好想走
連續半年每個月都去面試一兩次，但份份都冇回音
見住大多數同期入職已經走哂
大家係點轉工的

依家全世界都就業不足
除左醫生護士 其餘人都搵唔到工
唔係得你一個

但係我啲同事好勁
全部疫情期間成功轉工，仲有人工加

邊行？

你唔問你啲舊同事走黎問連登仔

你諗下你in成點

去in對家公司